九龍灣到觀塘全塞（11:04）

加油，日日塞

有無新聞？

走快啲 唔好俾人抄牌阿

情願番唔到工定見前線小朋友食彈食煙 ？
地鐵裡黑警放唔唔放到煙/彈？

其實呢個鐘數塞好似唔係好大幫助

九龍灣往觀塘

全民步行日

禾刀塞緊